呢個世界得香港政府會推人落街再話自己有良心

黑警死全家

全部同我入黎！教你下一步點做

痴撚線